PS4 Party係咪Fail左

屌佢，人齊開波
點知Party好似死左咁開唔到

壞左

ps4 party真係好廢